成日沖涼嗰陣用兩次沐浴露

唔知大家有冇試過沖涼嗰陣因為諗緊嘢而唔記得有冇用過沐浴露而再用多次沐浴露

小心清潔過度 會生濕疹

我都唔想 但又驚冇用過

成日都係

試過唔記得洗左頭 以為淋濕左 又洗

點解個記憶咁短都唔記得 係咪開始腦退化

我成日都係咁

因為你冇專注到洗咗頭個動作就會咁
太順手就會唔記得自己有冇做過
利申成日係咁

用多次洗頭水就有

咁沖涼嘅時候最啱用黎諗嘢 好難專注洗頭

所以係正常
唔係有腦退化

唔記得用洗頭水就試過
吹頭先懷疑好似無

我同你調轉 淋濕左個頭 以為洗左頭

成日都係咁 淨係唔記得洗左身未
頭同面都記得

咁咪要再洗頭

我都係！

洗濕左個頭但又唔記得用左洗頭水未

間中都會,諗緊野果時會好順手唧多次,不過聞到個身好香就知自己原來已經用左一次沐浴露

擠出黎果一下就會覺得似層相識
原來已經沖過沐浴露

刷牙拎左洗面奶做牙膏 刷完先發現唔對味

啲牙係咪好白

我都係有咁嘅感覺 自己會諗哩個畫面係唔係琴日嘅呢 跟住就唧多次